點解大學生咁垃圾仲有咁多人想讀大學？

平心而論，水喉佬至少有門專業技能，係專業人士。大學生唔係科科都專科，讀咩 BBQ, socsci 不如學整水喉

駁5刀=.=

讀非專科出嚟做文員

5？刀？神經刀？

入大學學英文，第時做個專業文員仔

e&f垃圾姐

造嘜鶉

Students and their parents have a MK expectation of bachelor degree. Overestimating the intrinsic value and underestimating the sexual value.

因為他們知道讀e&f 時一場 prisoner dilemma

你讀唔到咪仲垃圾